[熱血戒J] 分享成功秘訣！！包你毒撚都變男神！！

我先:

前期準備:清哂電腦啲污漕野先，一定要徹底del哂所有咸野去，包括所有browser 紀錄，各類seed同bt 軟件，清理完成就係戒丁開始之時

應急方案:用黎阻止想打JJ既反應:
1.輕度打j反應:想丁個陣就入聖人mode，抄聖經做耶撚
2.中度打j反應:揾野做分散注意力，例同條女出街清下銀包，或做下運動消耗下體力
3.嚴重打j反應:保持冷靜，飲杯水清理下自己既思路，如有需要可以上黎呢個post揾同路人既成功法則

相信各位戒丁巴絲都攰啦，下面準備左神秘禮物黎提升大家既士氣，加油！

係大家最鐘意既青筋波呀

岩岩破戒 DAY 0 留名
今次目標3日

因咩事破戒

今日開始戒!

唔通個個都破哂戒

聽日開始

今日破左戒?

宜家總共有三人組團戒JJ

宜家凌晨1點, 戒左丁8個鐘

戒咗三日了，想睇吓幾多日唔打會夢遺

岩岩丁完 由而家開始介

戒過四個月破左 嗰下灰撚到

條女more
我要多啲圖去克服佢

宜家中午12點，戒左丁19個鐘

入左聖人mode未

堅持到最後就係成功既關鍵

有女仲洗打丁

飛機可以日日打，女冇得日日屌 （條女係肉便器除外）

試過戒一個月丁 訓得好左

戒左兩個月，見到女同事都係有性幻想

有無人知一年無射精會發生咩事